[突發] 賽後檢討 626重新出發！

大家加油，今日出師不利，但無必要咁快互屌。因為仲有重要日子6月26。
無論係煲底定網上朋友，最緊要係一齊諗626如何是好。
形勢變到好不利，再互屌都無意思。

需要檢討內容

1. 文宣工作不足
2. 人數不足
3. 民集發揮得唔好

解決方法

1. 落區工作做好
2. 盡快吹雞626
3. 搞文宣同散播新聞 增加關注626

利申發夢果時夢見自己早走

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

[和理非］ 626 19國大使館請願 朝早9:00 遮打花園

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

推

push

啱, 而家應該係瘋狂宣傳626嘅時間
唔應該俾今日嘅事自亂陣腳

夢遊果時都推緊自己個626 POST

[中文系請入]需要你地支筆！挽救香港！！！

Push

集氣626

push！626！

626262626

俾啲火黎

626！

6216

你班仆街仔又約咁早
今次咪遲到
我唔想又尻坐幾個鐘

同埋今日都證實咗發夢唔可以太密

之後大家plan schedule要考慮埋呢樣

繼續努力